硬拗到幾時？

硬拗到幾時？

10,776

適中字型
較大字型

若論硬拗的本事，運用起硬拗的詞語如流，還能面不紅、心不跳、氣不喘，泰然自若的帶着揶揄的假笑，完全俱備了這一副德行和火候的，那是誰也及不上這位即將下台的特首，看吧，連這樣一件匪夷所思的丟盡顏面的事情被踢爆了，還能振振有詞的說他有權如此做，一點也不必大驚小怪，大佬呀，騙三歲小孩嗎？然而他這種種表現已沒有人覺得奇怪了，這是他上任後一路走來慣用的技倆而已，臨別有秋波，秋波不怕多，加上這一單又算什麼。
被調查的嫌疑人竟能去修改被調查的報告內容，或增或減或刪，照一己的意思去完成了修改本，這個立法會的專責委員會到底是尸位素餐還是在和將來的國家領導人之一已升上政協副主席的這傢伙打龍通為自己留條後路？巴結之唯恐不及，簡直荒天下之大唐。
事件曝光後，死不認錯以外還反咬一口要求調查立法會內部的這件事怎麼會向外洩露？哈，原來以為神不知鬼不覺的在下台前把糾纏了幾年的UGL事件用自己的方式擺平，想不到天網恢恢醜聞外洩，醜上加醜一發不可收。那人的誠信與操守在這件事前早也已不可信，有了這件事，至少讓你明白他這一路是如何走過來的，他倒有一個特點，那真叫一路走來始終如一，連下台前也還耍了這一記，真叫人領教了。
美國江湖客總統大嘴巴特朗普見俄羅斯外長時口不擇言，吹噓自己的內幕情報、被踢爆時還辯說自己身為總統絕對有權，他也是有錯不認，一味硬拗還敢講到有權如此，中西真是無獨有偶，難兄難弟。

蔣芸
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
撞板多過食飯 (邁克)

下一則
真正的貴族 (馮睎乾)